［科學ADV系列］ChäoS;Child OP

有冇人仲未散到禮物盒既心裡陰影

屌你個特典

睇下學妹來和下心理陰影先

志倉個人渣

ciao

其實有村呢個人設唔錯
雙馬尾 金髮 過膝襪
可惜太少第三方作畫

仲有中二病 虎牙

上年生日twitter賀圖

神保

今村個end咪又係sad

因為有村有個痴線老母

有村

唔記得哂啲劇情。。。

不過有村end有一點令人安慰既係
有村既症候群已經好返
不過因為有嚴重精神病攬住男主條c匿係地下室妄想
一個學生妹咁就痴左線一世

不過話時話, 點解有村既bad end歡樂咁多

難得有post推薦下小說
cccr Children Revive 日後談故事

究竟yuno洗唔洗同cc rw做朋友

原來有後日談，買kindle日文原版睇下先

社長

我都收咗本實體，700羊左右好抵

梅原插多讀者幾刀